其實目前疫情最好嘅解決方法就係咁

全世界政府求其搵啲生理鹽水扮疫苗畀市民打完就過返正常生活啦
冇人會蠢到踢爆個大話

與其試啲用咗唔夠一年研發出嚟嘅新疫苗 不如搵要安慰劑好過